“作為治療的一部分，他們將被迫繼續這種關係，作為一種方式，他們可以向國家證明，他們已經恢復了自己的性格，他們的職業道德，他們能夠離開機構，”卡特說。 布蘭妮·斯皮爾斯，凱莉·巴克和控制“不健康”女性的可怕歷史|吉莉安·布羅克爾| 2021年9月30日|華盛頓郵報 
 萊利說，一旦這些海龜在未來幾個月恢復健康，它們將被放回發現它們的地方。 2021年4月16日，達納·赫奇佩思在弗吉尼亞州被射殺後獲救 
 治安部門有責任為那些走進他們家門的人提供照顧和康復。 審計員傑森·波爾在《薩克拉門託蜜蜂報》報道，加州向各郡撥款80億美元，用於改善監獄和服務，但未能追蹤資金來源 
 這位28歲的後衛曾兩次入選印第安納步行者隊的全明星，在經歷了兩個受傷病困擾的賽季和在火箭的一段平淡無奇的時光後，他需要恢復自己的聲譽和市場價值。 NBA的交易截止日期來了又去。 誰贏了，誰輸了? 2021年3月26日，華盛頓郵報 
 地鐵工作人員在董事會成員將於週四審議的一份提案中表示，目標是“提高系統的安全性、良好的維修狀態和可靠性”，同時恢復和現代化鐵路系統。 Metro尋求發行債券為資本項目籌集3.6億美元Justin George 2021年2月10日華盛頓郵報 
 “我做了所有的努力來找回我的快球，恢復我的肩膀，”他說。 真正的吉姆·帕爾默請站起來|湯姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野獸 
 為了恢復他受損的公眾形象，他需要做的不僅僅是在市政廳的臺階上自拍。 白思豪能少廢話嗎? 需要改頭換面的市長|Lloyd Grove | 2014年3月21日|DAILY BEAST 
 這顯然是齊默爾曼恢復自己形象的一步，這樣他就有希望從他的名聲中獲利。 喬治·齊默爾曼想從特雷沃恩·馬丁的死中獲利|迪恩·奧貝達拉| 2014年2月5日|每日野獸 
 對盧比奧來說，唯一的好消息是，他的移民策略發生得足夠早，足以讓他恢復元氣。 2013年將影響2016年白宮競選的六件事|大衛·卡塔尼斯| 2013年12月18日|每日野獸 
 懲罰應該足以威懾、懲罰，在不可救藥的情況下，還應足以使其恢復正常。 有些事情是超越懲罰的|Megan McArdle | 2013年6月25日|DAILY BEAST 
 紅衣主教懷斯曼，在他美麗的法比奧拉故事中，試圖用現代羅馬主義的外衣來恢復原始時代。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 事情似乎並不那麼糟; 如果希庫蒂米沒有變壞，他就可以在那裡過得很好，直到他能改過自新。 仁慈的品質|W。 d·豪厄爾斯 
 北方佬的那句話比他的一切保證更能使她恢復名譽。 《凱思琳歷險記》哈羅德·麥格拉斯 
 他永遠無法在體面的男女中恢復名譽。 《第三程度》|查爾斯·克萊因和亞瑟·霍恩布羅 
 我們有興致使一切事物恢復名譽，現在輪到平奇貝克和其他人一起了。 那個時期的女孩和其他社會散文，第一卷(2卷)|伊麗莎·林恩·林頓